s8 s8+ note 8全屏玻璃貼

岩岩行過荃灣荃立方商場呢個超級死城，見到樓下做緊廣告，原來樓上開左14間舖頭，d野平過晒出面好多

我就貼左玻璃貼，一個字，掂呀

純粹分享，如果屌我賣廣告就請細力少少

咁者係幾錢?

做打手做到咁失敗
一句掂你估真係就有人去睇咩

軟又點會係玻璃貼呀

華蛋18蚊人仔貨色都吹奏

點睇都似個鋪主開post宣傳佢自己間鋪
仲要好明顯
失敗到似假膠

全屏膠扮玻璃屌你老母

sor9ry,我貼左玻璃，原來個ig係軟貼
自膠左

我就貼左50

膠左

失敗

on9

而家仲會有人係街買?

同一塊貼

垃圾街鋪$30 /張

淘寶$30/ 4張

深水埗特賣城仲平啦咁
sor樓主搞到你無生意

樓主做唔做批發？10K一張同你收

唔做你生意

你肯定?

淘寶真係無敵，如果識自己貼，之前貼凝水，衰尻左

樓主免費幫我貼ok?
最多張野ok幫你做打手

樓主依家個自己貼幫人貼生意應該越來越難做，回頭是岸，早d離場

可以呀，你去到話識我

膠貼黎

講真宜家個個都知d 貼好平但自己痴唔掂
出去痴都係想人地貼得靚

sor9ry 無為意，直接就cap左圖
之前自己貼過膠貼，貼到一pat屎咁，最終都係忍唔住出去貼
個個都話淘寶平靚正，尻唔撚知咩，直接搵批發價都得添，但係唔識貼(軟貼)，可能我廢